毛記日日跌！

你放過毛記好嗎？
放過自己 放過我哋

乜仲有人買嫁咩？
買既人係咩心態？

老魔

等除牌啦

有錢，任性

就穿 IPO

我建議你快d賣
過多陣想賣都無人接

拿錢去賭波好過

收左毛記錢開posy燈？

佢係打手嚟

10/11蚊入嘅跳晒樓未

腦魔 = 100毛打手

除非係莊家，唔係應該入佐青山

agger

Cap 完水味走囉，做人世咩

上完市連fb同youtube都冇乜彈佢地整D野出黎

今日出版的新一期《100 毛》在書中刊出通告，指為響應雜誌的「綠色星期四」，決定由下期開始，「將《100 毛》實體版全面回收」，循環再造成《100 毛》綠色版」，呼籲讀者以後在 facebook、Instagram 閱讀：「減少廢紙，人人有責」。
今期《100 毛》為第 275 期，以「尖東忌廉哥」及其主人高志成為封面。雜誌第二頁便刊出題為「齊來響應 Green Monday」的通告：
為響應敝刊自創的「綠色星期四」(Green Monday)，我們決定貫徹廢物利用理念，利用再生能源科技，配合互聯網平台、大數據資源以及區塊鏈技術，由下期開始，將《100 毛》實體版全面回收，循環再造成《100 毛》綠色版（又稱可持續發展版（又稱地球友善人畜無害零污染版（又稱大灣區共享數碼虛擬雜誌版））），即係，以後逢星期四，你哋自己上 100 毛／毛記電視嘅 Facebook、IG 睇啦乖。
減少廢紙，人人有責，你都一齊支持我哋，為星期四嘅地球出一份力吖～
今期《100 毛》不少專欄作者亦撰文抒發對停刊的感受，其中立法會議員兼作家鄺俊宇寫，「這封是最後的情書，短短數百字，每星期一篇，寫了五年的時間，很感激《100 毛》給我的這角落。」DJ 余迪偉專欄亦提及，自己由《100 毛》創刊寫到「現在最後一期」。
《100 毛》所屬的「毛記葵涌」(1716) 今日收市報 $1.59，跌 0.03 元。
2013創刊 售價 $10
《100毛》創刊於 2013 年 3 月，逢星期四出版，以「純港產法式旋轉型生活潮流雜誌」自居，每期雜誌售價 $10，內容聚焦於「100 條最注目話題」，並標榜「看得完剛剛好」。
「毛記葵涌」的上市招股書中形容，該公司是一家「因營運《100 毛》雜誌及「毛記電視」網站而聞名的綜合廣告及媒體服務供應商」，而《100毛》的定位，在於「聚焦年輕一代群體感興趣的最新時尚話題，並以當紅藝人及名人作為其封面故事人物」。招股書又透露，《100 毛》雜誌每則廣告收費，介乎 $7,500 至 $9,000。
招股書又提到，「毛記葵涌」的印刷媒體服務，近年毛利率下跌，其中一個原因正源於《100毛》的廣告減少。「毛記葵涌」又承認《100 毛》的銷量「不斷減少」。
立法會議員蔣麗芸與《100毛》創辦人林日曦拍攝 ViuTV 旅遊節目時，就曾揚言其雜誌《100毛》會失敗收場：「你嗰本咁嘅雜誌仔就『釘』啦，睇佢捱到幾耐。」
毛記另一刊物、只售一元的《黑紙》，已於 2017 年 1 月 1 日停刊。

100毛停刊

聽日無記大跌了

100毛宣布收皮

因為 u is lamp

又出現

$1.52

好快1.2

早幾年自覺得好好笑，但你始終無劇無野要追看，得閒上網先睇下笑，而且佢來來去去都係笑TV.b 一梗一樣既野，已無新意

諗返起有班傻仔拎佢上11蚊個市值黎串9元秋老豆公司真係好撚柒
仲要上埋新聞
攞得果半日彩
成班友後期笠哂水

毛記幫我日日賺

Drop to 0

變仙股係遲早既事

下星期就黎了
打仗啦
走呀

書展出版商之一嘅「毛記電視」，昨日（7月20日）18:30左右，竟然喺未得思琦同意之下，於Facebook開live，將思琦本寫真逐頁揭一次俾人睇，又喺寫真相片上塗鴉，唔單只畫把劍俾思琦揸，之後話佢著得少布會凍親，所以畫件樽領衫俾思琦著，更不斷提及《人生馬戲團》，再畫紅白格表示幫佢打人生馬賽克。

對於「毛記電視」呢個facebook live，唔少網民即時開post鬧爆「玩到過晒火」、「好侮辱」、「無品」、「侵犯版權」等等。講真，書展得短短幾日，思琦梗係想本寫真盡量賣多啲啦，但「毛記電視」咁樣直播晒出街，「斷人衣食猶如殺人父母」喎，難怪寫真出版商考慮循法律途徑控告侵權。

毛記已玩完 請將焦點轉移

on9當有趣，抵你比人告

毛記抽中賺好閪多
利申: 抽唔到

好記得一開就8蚊

好似9個幾十蚊

暗盤5蚊都諗過入，但好驚

等睇兩年後賣殻

今日又跌4%

Y U here?

最近表現咁差，仲有乜價值？

冇賺到唔緊要.....最緊要唔好蝕

上市地位好值錢

又跌

市值都仲有4點幾億

呢隻野都賣硬殼架喇

趺唔趺咁又點